古稀之年婆婆日日旁聽：已把被告當骨肉

保釋覆核案再次有數以百計同路人專程到庭支持一眾被告，逾150張公眾席籌號於早上8時半前派發完畢。前一晚才獲釋的楊雪盈、呂智恆亦有到庭聽審。有長者日前參與西九龍法院的馬拉松聆訊聲援行動，昨日又來到撐手足，說是「我哋唔支持咁點得呀？共產黨最唔鍾意睇嘅嘢，我就專登就做。」

10時開庭，早上約8時，已有數十人在法院外排隊取籌。 年屆71歲、滿頭白髮持柺杖的郭婆婆，早上8時已到達高等法院門外排隊取籌。日前在西九龍法院的世紀馬拉松審訊，她參與了三場，「真係太攰，但第四日好夜先肯走」。她表示會繼續身體力行地支持所有初選被告，「我哋唔支持咁點得呀？共產黨最唔鍾意睇嘅嘢，我就專登就做。」

雖然不是被告親屬，但郭婆婆早已把他們代入成自己的骨肉，「成日話我哋顛覆佢哋（中共），我哋何德何能呀？我哋又冇軍隊又冇炮，根本就自己喺度恐懼。」

成日話我哋顛覆佢哋（中共），我哋何德何能呀？我哋又冇軍隊又冇炮，根本就自己喺度恐懼。
婆婆心水好清
祝願婆婆身體健康

見得藍絲廢老太多
偶爾見到呢啲睿智長者特別深感受

祝婆婆身體健康

好人一生平安

呢條路唔可以再咁行落去
左膠式抗爭，口頭勇武，暖氣軍師全部無用

中共有值得學習地方，想打低佢唯有從經濟入手
所以引椰子果句：增強實力多交朋友
好重要
國際上同自己圍內做多D交朋友工作
主線應該增強經濟實力同強烈抵制敵軍行業
積極同英美日台組成聯盟

任何再幫中資，中國超市，中國餐館宣傳
對唔對得住手足

之前有班五毛，話老人一定藍，分化後生仔同長者。

我地黎的廢老，價值就係黎度，年青人，有機會要走，留有生力量，中國係總加速師帶領下，必定內亂分治幾十年

香港難得有智慧嘅老人家

思考既重要性

多謝婆婆

我撐你放火，我當你骨肉

最近天氣反覆婆婆要小心身體，一生平安

無坦克